老老豆豆 AVENGER 3好撚一般

AVENGER 3睇完只係令我覺得睇咗套低智庇高科幻特技片

先講彈嘅
啲自己友10個角色有7個冇嘢睇 成班角色能力設定爛鳩哂
咩vision 咩scarlet witch表現仲衰過thanos啲大兵 nerf到唔知似乜
又冇腦又冇力
spider man淨係射吓膠救吓人 都好過樓上兩個
Nigger就成個國攞嚟dum嗰少少波鐘仲要dum fail 俾條雜魚就咁就行咗入去
隊長成套嘢就喺度嗌CALL台 推吓撞吓 連槍都冇支喺度拳頭
打鬥係得DR.+ IRONMAN 打鬥Thanos嗰度叫做有戲睇吓

到條蛋散春袋下爬佬thanos
marvel啲敵方人設不嬲流 thanos亦都唔例外
睇完AVG3我終於明白點解marvel平時描寫敵人都係Hea住過
因為夾硬嚟原來真係會好肉酸

呀thanos話佢個星球毀滅咗 冇人信佢 咁就好絕望 就要毀滅全宇宙
週圍殺人 為咗你好呀 驚你哋餓死咁
OK啦 咁咩牌子都好 你啲超級英雄電影奸角不嬲都係咁上下SETTING
呢度都FEEL到marvel係想有新嘗試 寫到個有正常水準嘅反派角色出嚟
可惜係超級fail

條友目的係好清楚就係要殺人 覺得殺得唔夠快 就拎啲寶石再殺快啲
但係個原因又on99 乜撚嘢balance
都唔緊要啦 咁你想點殺咪點殺 奸角不嬲都係唔興講道理
吖屌你佢又殺啲唔殺啲 搵啲鐵包住呀thor唔知做乜鳩
starlord同佢啲FD子嗰part又係 拖泥帶水 又唔知喺邊度突然變啲人性出嚟
流到不得了 仲衰撚過睇gundam seed個基拉

到呢個位都知想令個故事"DEEP"啲 就喺度同thanos加情感戲
條情感線真係睇到好撚尷尬 滅咗人個星球 是但捉個靚妹 哎吔我個囡呀
失驚無神又整幕久別重逢 跳tone到仆街
久別重逢完就正喇 捉佢去逼供
逼完供就掟佢落山 掟佢落山嗰吓又話好愛佢
好似想寫到佢好大代價咁 我屌你佢兩個咩關係都冇
就咁執返去玩玩佢幾廿年咁又話好鍾意 R撚哂頭 乜原來啲外星人咁樣諗嘢?
見到佢流眼淚嗰吓 唯一反應係好撚尷尬

好喇到套戲最後 咁佢好明顯時間空間對佢都冇意義 已經超越時空啦
兩秒就喺titan teleport咗去地球 完全唔洗打 揮手就飛走兩件 套戲到呢個位已經冇嘢好睇
完全唔會覺得難過 因為vision由頭到尾都喺度派撚緊膠
終於俾佢拎齊啲石 佢已經係超越時空生死 無敵之身
Thanos自身能力由頭到尾都冇講過 但係係人都知Thanos本身已經係好撚勁
再加埋齊石根本係無敵到可以過檔同超人隻抽
無啦啦又會俾thor斬得入 斬入咗其實都好撚唔合理 但係其實又有咩所謂
timerewind兩秒又當冇事發生
仲有佢拎齊啲寶石你已經可以做宇宙之王 仲洗乜直接滅一半咁撚on9

唯一值得讚係保持到一貫高水平美術同特技水準 兩小時UP嘅電影剪接都係好唔錯

利申:冇睇過JL 我會比metacritc(68)俾高分少少 俾73分
主要都係ironman 同dr. strange好睇
整體嚟講劇情智商都係UNDER 80

傻西樓主個腦坐撚實左黎睇呀

識睇一定睇dc

老老豆豆見你啲marvel fanboi 吹到好好睇咁先同FD租嚟睇吓
依家睇完覺得未睇過戲先會覺得高過80分
淨係xmen 套future past都贏幾皮

樓主先 我幫你頂

唔係呀 DC唔夠DEEP
呢套DEEP啲
個奸角喊喎 好DEEP!

岩岩bt完係度發表偉論

Thanos同Gamora條線係垃圾左D
關係描寫太弱
Vision咁廢因爲比刀拮都算合理

利申 覺得好睇 理性影迷

我都俾73 算係咁啦吓話
俾足面

＂仲有佢拎齊啲寶石你已經可以做宇宙之王 仲洗乜直接滅一半咁撚on9＂

???

dc又贏

樓主睇bt就唔好咁大聲啦

入左戲院感受同你bt係唔同

係
入戲院見到thanos hamham 應該會好感動
好有人性

我同意Gamora同Thanos父女情突然左啲

係連登攻擊Marvel會俾人狙擊
樓豬快啲走！ 我幫你頂一陣

其實都用左好多情節側寫佢幾咁錫Gamora ，例如 Gamora 咁多年來日日提住憎Thanos都無怪佢，再對比Thanos 有幾憎Gamora 個妹( 殺佢都嫌浪費零件) 等

唔好再講 好撚尷尬

如果marvel出A3前出返套Thanos的身世 (包埋Gamora同Nebula)
可能有埋Loki (A1)同Ronan (GotG)
會唔會A3仲好睇

Blu-ray 有一段刪剪片段係講 Thanos 同 Gamora

可能因為Thanos去到AVG3先真正出場，之前冇提過佢同Gamora既點滴
所以佢為犧牲Gamora而流淚個陣我真係完全理解唔到佢既痛
如果可以用Thanos角度，係flashback個陣講佢對Gamora既愛會更有效果

[black]閱[/black]

沒深度

唔係話佢拍得差
但中間有一段真係瞓著左。

惡過狗
屈你DC撚再屌柒你

英雄片講智商
講真，呢套野已經好過好多大片，起碼唔會悶先
不過唔算高汁就真嘅
笑位都ok(呢樣已經好難得，而家好多片所謂笑位都 )

整體嚟講劇情智商都係UNDER 80

咩智商睇到既咪咩野囉 好公平

等睇Finding Aquaman

樓豬應該係睇幾分鐘睇完XXX之後就打觀後感

講真，戲院上嗰陣同期差唔多tvb播緊mi4
Mi4完勝

我以為係4月舊post比人推番上黎

套戲不嬲係爽片
唔係賣劇情 唔係賣合理 唔係賣人設
只係拍左咁多集要炒埋哂主角去一套戲

打咁大篇野
連套戲作用係乜 賣乜 目標觀眾係乜
你都唔知
真係登你尷尬

唔係啩

mceu d 電影要一次過咁睇先好睇
單純就咁睇av 真係好普通
但加起黎就1+1>2

樓主岩岩放返出黎？

樓主會唔會考慮寫埋avenger 1 2嘅影評

ching hoball！

高登三寶
發條橙、搏擊會、月黑高飛

連登三寶
Avenger1, Avenger2,Avenger3

如果真係要串都認真啲
講ca2 cw都可能有人陪你笑marvel狗幼稚

「呀thanos話佢個星球毀滅咗 冇人信佢 咁就好絕望 就要毀滅全宇宙」

樓主小心 Marvel 唔唔批評得架

樓主有冇睇返之前嗰幾套先？
你冇睇前面幾套點會知人物關係
淨係銀河守衛隊既互動你都已經睇唔明

至於Thanos呢邊，佢在IW係真係描寫得唔夠
導演講過因為篇幅關係，Thanos有30分鐘係cut左
(因為美國係幾年前某個電影協會講明電影唔可以超過2個半鐘左右)

撚有咩 d傻鳩最鐘意睇d唔睇d 前文唔睇唔了解 就食花生咁入去睇 乜都唔7明就賴套戲冇交代 都on99 有d就先入為主叫定悶 唔好睇 跟住跳住睇當睇完 miss左好多重要野跟住又話套戲冇交代 都弱撚智 老老實實 英雄片黎講avg3真係講係最完美既一套 有連貫性 有劇情 有卡士 cg又好 冇悶場 唯一可以講就係有d可有可無既位 eg drax食花生個幕 其他都真係好好睇 將10年入面咁多套戲既人放哂落一套戲2粒幾鐘黎講真係算安排得好好 望下隔離dc d戲真係柒到唔敢睇

係屋企睇又真係冇感覺啲既

Btw 上完幾個月屌完一獲又要駁多獲
樓豬不如睇返之前啲post 睇下黠解答你啦

樓主等緊bt

樓主平時睇開細路卡通片都突然對電影咁有諗法